[痛定思痛 跪求幫推]黎緊三日都入機場道歉

1 準備大量文宣
2 人數一定要夠多但不影響航班
3 態度一定要誠懇
4 幫手整理好機場亂象
5 絕對和理非 不口角
6 禮遇旅客 提供幫助、資訊、小食等

彌補過失 從錯誤中學習 以更強更好嘅姿態走下去

一齊挽回民心 等禮拜日出翻二百萬人

推